以前d人為左online game既裝備自殺，已經睇得出以前既game好玩幾多

講緊投入度、互動，生態，online game 生活圈，氣氛

一黎啦
二黎以前多人玩 至然個個都跟風跟住玩
而家啲game都冇人玩 水靜鵝飛

呢家多數都玩手機
d game全部都係靠抽野呃錢
一係整vip
勁伏